關於被控, 我有少少對前線嘅建議

咩我唔簽名, 我冇嘢講就唔嘥口水講, 想講關於控方要告你嘅事

告你要片做證據, 最慘嘅片就係影到你做某事, 當場被捕, 期間你一直起鏡頭內, 冇走甩。咁呢啲你真係可以全副身家做定定期。

首先, black bloc, 連裝備背囊都係。要大路, 愈大路愈好。

一堆魚唔難認, 一堆遊緊嘅魚就好難。有時不妨起人群中穿插走動下, 尤其前後郁。

你嘅裝備, 未必係你嘅, 散落起你附近嘅裝備, 都未必係你嘅。

同理, 戴你嘅裝備, 都未必係你本人。

遠攻(或者甚至近攻)嘅嘢, 一係唔好揸住, 一揸住就快啲用(唔好tk, 寧願唔用, 都唔好tk). 你揸得愈耐, 就愈多證據。

有時俾人嚇, 就會亂簽名。要記低案發同被拘留48嘅經過。

任何搜證程序, 都可以搵律師陪同, 即使係打個指模。

如果控方證據好撚充分, 可能真係輸少當贏

諗到再補充。

推

Push

今時今日, 仲聽到有唔少傻仔亂簽嘢

幫手推下

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

pish

last pish

唉推下

幾好, 但可以直接d講?

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

直接啲就係 身分係關鍵